點樣先可以訓得著教

如題

飲酒又唔醉 我都想知點訓

我都想知

日日返工做到隻狗咁
實瞓到

放下手機

擺低部手機，瞇埋眼，有幾精神都唔好開眼，唔好亂郁

晚晚聽住落雨聲 海浪聲嚟瞓，好快就入睡

飲酒
飲牛奶

酒溝可樂

瞓覺前拎住電話緊係瞓唔到啦

打丁

飲咖啡